劉兆佳料中央對港更強硬 馮智政：美對華政策不會大變

全國港澳研究會副會長劉兆佳認為，制裁名單是意料之內，預料中方很快會推出反制措施，對港問題的態度亦會更強硬。

時事評論員馮智政說，美國的對華政策是民主、共和兩黨的共識，即使美國總統換人，對華政策亦不會大逆轉。

as long as Xi is still there，

佳叔對上一次估中係幾時

劉兆佳終極 9up 師

好呀, 即管嚟.

呢個馮智政世界仔都唔係咩好人
之前做馬可強條靚 左右逢源

老婆生仔定仔果陣

pls pin good post ar
Report 戰線咁好玩, 大家一齊join

點解唔係對美國更強硬？

中共：你打我，我更大力打仔

最驚係佢唔強硬
千祈唔好縮please

因為只可以蝦香港

條撚樣成日講會有反制 法案都出佐唔少等到幾時？

係咁嫁啦唔夠人打咪搵香港出氣

Gogogo，再加速

港共再出招 美國又被逼反制

港共發6人通緝令 美國出制裁

對冇攻撃力人士強硬有咩用,反而美國一巴巴打落來我好爽

睇到R爆頭

係人都知啦屌 唔玩大d點出兵

佢睇野準唔準

就好似啲老公翻工被人鬧，唔咁反擊，放工搵老婆仔女出氣一樣

快D dq我地國籍啦

Facebook稱將禁遭美制裁中港官員帳戶支付服務

美國財政部宣布制裁11名香港及內地官員與前官員，Facebook表示，是次個案中被列入美國政府制裁名單的有關Facebook帳戶，將被禁止使用任何存在支付行為的服務。

Facebook香港發言人回應查詢時表示，任何Facebook 帳戶一旦被美國政府的外國資產控制辦公室列入其國民及被阻禁者名單進行管控，Facebook有法律責任對這些帳戶採取行動。

發言人說，Facebook 的服務營運必須受美國法例約束， 也可能因應不同情況而採取相應的合規措施。美國政府對不同的政權人士所下達的制裁及可能對其社交媒體帳戶所造成的影響也未必完全相同。